# gpe-sketchbook Korean Translation
# This file is distributed under the same license as the test package.
# Soohyung Cho <xfree@paran.com>, 2006.
#
msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: gpe-sketchbook 0.2.7\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2003-10-12 20:45+0300\n"
"PO-Revision-Date: 2006-03-16 23:14+0900\n"
"Last-Translator: Soohyung Cho <xfree@paran.com>\n"
"Language-Team: Korean <translation-team-ko@lists.sourceforge.net>\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"

#: src/gpe-sketchbook.c:115
msgid "Sketchbook: preferences"
msgstr "스케치북: 설정"

#: src/gpe-sketchbook.c:119 gpe-sketchbook.desktop.in.h:2
msgid "Sketchbook"
msgstr "스케치북"

#: src/preferences.c:93
msgid ""
"Cannot create XSettings client.\n"
"Use default preferences."
msgstr ""
"XSettings client를 생성할 수 없습니다.\n"
"기본 설정을 사용하세요."

#: src/preferences.c:188
msgid ""
"gpe-confd is not running.\n"
"Cannot save the preferences."
msgstr ""
"gpe-confd가 실행중이 아닙니다.\n"
"설정을 저장할 수 없습니다."

#: src/preferences.c:277
msgid "Start with"
msgstr "시작"

#: src/preferences.c:280
msgid "Sketchpad"
msgstr "스케치패드"

#: src/preferences.c:282
msgid "Selector - list"
msgstr "선택기 - 목록"

#: src/preferences.c:284
msgid "Selector - icons table"
msgstr "선택 - 아이콘 테이블"

#: src/preferences.c:300
msgid "Use joypad scrolling"
msgstr "조이패드 스크롤을 사용합니다"

#: src/preferences.c:307
msgid "Grow on scroll"
msgstr "스크롤로 증가합니다"

#: src/preferences.c:316
msgid "OK"
msgstr "확인"

#: src/preferences.c:317 src/selector-cb.c:67 src/sketchpad-cb.c:244
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/selector.c:88
#, c-format
msgid "Cannot read the sketchbook directory: %s. Exit."
msgstr "스케치북 디렉토리를 읽을 수 없습니다: %s. 종료합니다."

#. TRANSLATORS: %s are: [folder name] [error message]
#: src/selector.c:95
#, c-format
msgid "Cannot create %s: %s. Exit."
msgstr "%s를 생성할 수 없습니다: %s를 종료합니다."

#. TRANSLATORS: default sketch label based on [date] and [time]
#. example: "2003 10 12  at  18:48:51"
#: src/selector.c:179
#, c-format
msgid "%s  at  %s"
msgstr "%s  시간  %s"

#: src/selector-cb.c:66 src/sketchpad-cb.c:243
msgid "Delete current sketch?"
msgstr "현재 스케치를 삭제할까요?"

#: src/selector-cb.c:66 src/sketchpad-cb.c:47 src/sketchpad-cb.c:77
#: src/sketchpad-cb.c:243
msgid "Question"
msgstr "질문"

#: src/selector-cb.c:67 src/sketchpad-cb.c:244 src/sketchpad-gui.c:468
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/selector-gui.c:102
msgid "New sketch"
msgstr "새 스케치"

#: src/selector-gui.c:107
msgid "Edit sketch"
msgstr "스케치 편집"

#: src/selector-gui.c:115
msgid "Delete selected sketch"
msgstr "선택된 스케치를 삭제합니다"

#: src/selector-gui.c:123
msgid "Import from image"
msgstr "이미지로부터 가져옵니다"

#: src/selector-gui.c:132
msgid "Toggle view"
msgstr "보기 전환"

#: src/selector-gui.c:146
msgid "Preferences"
msgstr "설정"

#: src/sketchpad.c:184
msgid "Sketch"
msgstr "스케치"

#: src/sketchpad.c:189
msgid "new"
msgstr "새"

#: src/sketchpad.c:220
#, c-format
msgid "Import of `%s' failed."
msgstr "'%s'를 가져오지 못했습니다."

#: src/sketchpad.c:237
msgid "Image to import"
msgstr "가져올 이미지"

#: src/sketchpad-cb.c:47
msgid ""
"Sketch modified,\n"
"save before exiting?"
msgstr ""
"스케치가 수정되었습니다,\n"
"종료하기전에 저장하시겠습니까?"

#: src/sketchpad-cb.c:48 src/sketchpad-cb.c:78
msgid "Discard"
msgstr "취소"

#: src/sketchpad-cb.c:48 src/sketchpad-cb.c:78 src/sketchpad-gui.c:467
msgid "Save"
msgstr "저장"

#: src/sketchpad-cb.c:77
msgid "Save current sketch?"
msgstr "현재 스케치를 저장할까요?"

#: src/sketchpad-gui.c:266
msgid "Select eraser"
msgstr "지우개 선택"

#: src/sketchpad-gui.c:268
msgid "Select pencil"
msgstr "연필 선택"

#: src/sketchpad-gui.c:270
msgid "Brush size"
msgstr "브러쉬 크기"

#: src/sketchpad-gui.c:271
msgid "Brush color"
msgstr "브러쉬 색상"

#: src/sketchpad-gui.c:430
msgid "Sketch menu"
msgstr "스케치 메뉴"

#: src/sketchpad-gui.c:439
msgid "Show list"
msgstr "목록 보기"

#: src/sketchpad-gui.c:444
msgid "Previous sketch"
msgstr "이전 스케치"

#: src/sketchpad-gui.c:449
msgid "Next sketch"
msgstr "다음 스케치"

#: src/sketchpad-gui.c:465
msgid "New"
msgstr "새"

#: src/sketchpad-gui.c:466
msgid "Import"
msgstr "가져오기"

#: gpe-sketchbook.desktop.in.h:1
msgid "GPE Sketchbook"
msgstr "GPE 스케치북"
